# README #
Buku ini merupakan buku pertama yang saya buat.
yang berisikan tentang apa yang dimaksud dengan google dan cloud computing serta Layanan cloud yang dimiliki oleh google dan langkah langkah menggunakannya.

### What is this repository for? ###

* repo ini dibuat untuk mengshare bebrapa yang saya pahami selama ini.
* repo ini berisikan buku yang menggunakan Latex


### How do I get set up? ###

* karna saya membuatnya menggunakan latex Online
* coding Latexnya di copykan ke 
* https://www.writelatex.com/
* sebelumnya anda harus login dulu
* file gambar harus di upload agar bisa digunakan

### Who do I talk to? ###

* LALU HIMAWAN SATRAJI